★ios 12.3 災民 叫苦區！

例經

lag
倒水
wifi
變磚
不能打電話

又試新bug?

升完多咗防水100米+變咗1Tb 容量，再多咗5g network

升完部機反應太快
用唔慣
xsmax

Apple窮到冇$請人試

rip soon

咁多客幫手試bug
大不了咪出12.4
至於12.4會唔會有新bug就到時先算啦
有bug咪12.5囉

樓豬係盲反，大家唔使理佢

有你咪夠

FREE SLAVE

有冇人12.2果陣，成日聽電話冇聲要用擴音聽，wtsapp聽人錄音放耳仔聽會唔播，開game玩會變左靜音？

Me

升左12.3有冇解決到呢個問題？

未升睇定啲先

冇

6s 11.2.5 升唔升好

iOS 12 就已經有